[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [432] 中秋

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

psn mhw一炮過
貴到

我先岩岩打完冰咒
進度最慢

關咩事

入咗集會所null巴就會curry

雖然好似有個小隊名就可以申請

我係比人curry的

新post lm
上次望到巴士佬張J圖
好羨慕佢又揸月餅又食杯麵,每日龍舟掛燈籠勁穩陣

好古惑
成日將唔同囡囡改做食物名

點會
Null巴curry 識撞牆

買咪未

珍 好多囡囡鍾意用食物做名

搵日買
有冇咩型號？ 唔識

求其搵個有咪嘅耳機都用到啦

小隊有冇人數上限？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

50人好似

咁唔驚啦

我仲諗緊點解咁耐都冇人出聲
原來有新post

終於可以準備放工

己收

又唔驚
龍絆開團你又咁講

返到屋企鳥

冇乜人玩MHW

買

係咪得返我未爆機

我

今晚可唔可以幫我打古龍

master ?

上位 仲未打完

入小隊未

去緊拎月餅

上位唔打啦
打黎做咩

做主線

串到

唔可以直接打master ？

唔可以直接打master ?

換返套上位裝落返黎一齊打上位？

求curry 打條櫻火都要打廿分鐘

裸裝齋拎武器

我聽晚先打到
入左小隊未？

返屋企先

今晚入

咁我一開場就瓜
我屈水流
每打完一區都要返營補返啲大水

入左可以慢慢來
Null巴長玩curry

我攞支笛喺隔離做啦啦隊

廣域化屈水幫隊友回血

冇廣域

真心唔知

我見null巴hr廿幾都打到master

爆咗mhw咪廿幾

你就好似啲歐洲人 以為金素材場場都出
唔知道世間疾苦

嘩
咁咪要打晒上位先比打iceborne ?

打完冥燈
其實好快姐

咁都屈

冇

冇屈

我都係冥燈起步

關金素材咩事

Sor睇錯
日巴唔應該屈你只係好似歐洲人

又B害

開埋下星期個真光箱箱先打真暗

屌真係早知咁就一直買兩倍

冇隻真龍畢業

啱啱無啦啦有人airdrop咗呢張野比我

唔小心夾親隻手 腫晒

Siu

打唔到飛機

真畢鳥

戒未

成個月冇打了

一日唔打都無精神

做夢遺大師

唔棄驚先有回報

歐

已經無人care呢隻驚

有冇大佬帶我過新虛空

棄左
有14000石

如果月底唔大改都應該好快執得

仲差200幾甩

越打越精神

其實我唔明點解佢要組合

派得少石+無野玩,呢隻野真係收檔都似
2個禮拜已經無曬人氣

沒野做都好 半個月已經贏到笑

Siu4

龍肥都唔諗住賺錢

pkm個品牌,出舊屎一開波都大把人課
係唔知點解有封測都仲可以咁垃圾都照推出黎

龍絆Pokémon 合作應該會發

發過豬頭
但唔想賺錢ok?

d fd子無啦啦話要整bno搵我副簽 但我唔係專業人士

揾你副簽

你係有限公司做已經可以簽得

垃圾驚 6000鑽抽唔到條女

好日都唔見面 都唔知點解佢地知我有BNO

我就係抽唔到條女棄咗
如果我冇綁可以送比人

BNO都簽得

無啦啦FB HI過黎 面皮真係夠晒厚

HI
幫簽BNO

OK

日本巴好耐無見

次次自爆推po都有見到

熱烈地彈琴熱烈地唱

我依家以為龍肥淨係得龍 原來仲有人抽

係有人喎

幫你打

咪鳩理佢啦 老奉幫佢簽牙

幫簽ok?

珍唔珍

Ok 見係你炸

珍 想試下幫人打好耐
一路打一路吹啲熱氣落去

快

食個魚肉翅先

女僕裝?

休息一天

大埔?

係

萬寧係串D

萬利

魚肉翅應該係樓梯底

咪樓梯底果間

屌你老母！！

可以去馬會食萬利 都ok

四蛇祝福一生有效

我都棄撚左 垃圾 免費就係咁中龍 人都無 比條龍我做乜柒

就1週年仲亂射

仲未訂得11

有錢人係咁

又唔是限

唔會咁易拎出黎

想睇

我唔想做下一個自爆嘅龍伴

想屌

渣架

有喜悅

有公告話下星期虛空老失2倍???

返到屋企即入

自己睇日歷

同我之後一樣

前

係喎
收得咁埋既, 仲要得一日

イサ巴呢

想扑你

今日大好日子係時候J黑貓BB

中秋節快樂

今晚cosplay cat girl

大劍R11白値重高過R12幾多下

好似冇乜理由整R12

收到風 用大胸柴龍劍

ぬる係邊個？

Gay鼠點睇16

講緊邊把

Null神都唔識

回左999體打既我 到底有幾on9

勁

被curry專家

0 x 999都係 0

null

shk？

$125

你有冇咪
btw做咩打咗一陣又走咗

中秋快樂

依把白値1344加兩個1洞

斬龍1392 加一個4洞，藍値

做返啲舊任

我匠5紫斬

幾多賠？

無2倍都會出兩粒

高白斬5% 好似係

拆返珍光卡果100甩加強出黎留俾珍暗

歐文名歐到生粒粒

47m

1m

終於

弓喜

牙肥

寶寶

矛人mh

希望真光用丘比特就得

真暗先啱

收到風光技龍

唔覺依家果堆光角可以過關
如果條暗同珍光一樣血量應該打到夠鐘都殺唔到

你唔係要食女玩腳咩？

唔想升力架
禾到底做錯啲咩卡48寶寶

法用4星個隻?

風

唔升力架你就要拎走單眼妹入新果隻四星法

我同sba都係呢隊過

50

有冇人curry古龍

入咗小隊未

點解加唔到嘅

等我幾分鐘 打咩龍

唔識入

去任務板搵

入隊I mean

入左黎 我邀你

入左集會所先

去任務板再入上面個code

我入咗

入到未？

入咗

小隊喎

有啊

好

你睇完動畫叫我

睇邊套動畫

邀咗你

打古龍前果條片

我到而家都唔識點撞牆

你未入

入左 我睇小隊成員名單有

Null巴識就得

我最舊版機 load十世

仲有冇位比熊嬲curry

比人curry真係爽

打冥燈要好耐

我要攞腳印 你哋打住先

等埋你
我玩住龍肥先

打得講聲

頭先肚痛

用返騰龍外觀先

curry未

Mo

得啦 睇完動畫可以開波

打咩

鋼龍

最憎

我都係

打得

返緊黎

跟住炎王

又係唔鍾意

炎王最易打喎

成日被招太陽炸死

Ok

入得

謝curry

唔打啦？

係咪打冥燈

打埋

睇緊動畫

打埋冥燈我訓

我都訓

第一粒就出寶玉

訓了

晚安

原來要隊長副隊長派卡片先可以申請
聽日訓醒先搞

尋晚聽bob叔唱榮光聽到喊左

null有無炎喵

打唔打雷狼 有個一貓調查

原來呢邊都打mh有無人carry

想打
不過一貓唔知打唔打到

插體3帶齊陷阱兩個人打我諗ok

有 入小隊再搵熊喵喵curry

有

收到風公會今日邊個冇190會...

要出賣自殺升黑人打

黑人同4星風法 情侶合作無間可打天下喎

bob叔清泉

入未？

接左特鬥雷娘
有無人打

請立即幫熊打主線
請立即支援牙熊
牙熊需要咖哩

-2-2

牙熊的主線需要咖哩

2個夠打啦
佢地好curry

三條龍圍都唔知咩事

爭住食熊肉

你兩個都唔帶屎搞到我貓左

食野先

要聞臭腳先可以打下個任
各自活動啦

點解冇人入集會所

入jor
++ Z字頭

我指區入面個集會所
你去申請小隊先

但好快要出街

明人不帶臭屎

Load 完邀

咁熱點出街

Sba邀左？

等你accept

未收到

要退採索先比邀可能

探

出咗去

地方的牙熊需要幫助

你比人入隊未

打乜？

申ed
出街

霧屍套

唔係入左啦咩

入到

睇完片請狗衝入場

依隻ok

等緊2點打星宿

我沖個涼入

入得架啦

Help help

啊 黑左畫面

仆街了

入唔到

咁樣組岩唔岩？會唔會食唔哂個ex技能？

重開機?

部blu ray機燒左

PS4無事

???

我係PS4 插blu ray機 再接電腦mon
咁就帶喇叭
部野燒鬼左

入集會所啦

電腦 冇喇叭了

玩爛左兩部blu ray機

耳機插手掣咪得

用有咪耳機

喇叭有3.5mm插手制又得

開得

唔興blu ray了

當amp用

好難

入集會所未

開未？

？

集會所

爆左

差你未入

做咩要入

熱鬧

琴日又話打通頂

佬點

Whhhhyyyyyy

屌

你遲到

Who

When

How

Nooooo

Cry Cry

打星宿其實打咩級最好

打埋食野 打龍肥

接左任 唔比入集會所

入集會先接

免費單抽冇new

屌你老母

又成功被咖哩了

今晚先玩
食野先
就來返工

開鋪一貓雷娘
邊個死唔該gut高個屎忽

未打過

岩岩摸腳印摸左個三貓既雷娘 仲打唔打

咦出左特鬥 可以打了

一陣打

岩岩手快接左 等你地打完出黎john算

今晚gun
但MR主線都未打完

帶電果陣如果暈左可以用網射佢背脊捉蟲蟲

捉左好多蟲蟲

食野先 有人叮一聲

邊個歐洲人叮左

有粒天玉 咩嚟

我知邊個叮咗了

我好似殺多幾隻眩鳥就夠料做雷娘弩了

嬲巴頭先大聲恥笑

我見你比條尾卡住過唔到黎

執晒臭腳
今晚打冥波

直接打冰咒就滿

有無人快刷闇龍

今集D怪真係識見切 十蓄九空

等佢火車埋黎食

打埋冥波 之後打滅盡？

上面啲大大幾時帶我打金銀火同埋黑轟龍

纖瘦滅盡龍

你睇下我地幾多mr先啦
你先係大大喎

我黑雞都未開 幾時黎幫我挖礦

龍肥小隊愈黎愈多人
想問Noe仔寶寶買未？

雷娘弩is coming to town

眼訓

今晚唔豬幾點打得
有冇ching好想咖哩我！
我下隻打溟波
睇埋片了

火系角我有 西吉娜 梅利貝爾 里亞 艾瑪 同主角應該升邊隻？

多謝 琴日各位大佬Curry

打得iceborne未？
應該唔使再打上位？

魔物可以撞牆了
Null巴去勾

L2 + 三角 削甩尖鋭石落黎味得

溟波龍個創作概念係咪LED燈？

正常唔會用削個粒黎撞
因為個粒stopping power幾高
至少射疾隻野1-2次

咕嚕溟波

今晚

用板南站鐵道打條冰魚龍打到死咁滯

藍斬鐡刀

整把神威用 123 好快上到

用轟龍整滿足友愛set成場飲水笑死

有咩特別

散3

Curry未

輕弩仲有咩搞作

奶媽裝？

我嗰陣都係用藍斬打啦

轟龍有75%唔消耗道具
d強化藥同蘑菇就可以食到完場

加廣域咪可以狂奶？

係呀

絲瓜輕弩係碎龍弩上位替代
冰咒有速射散彈2

跟住好似都無咩其他特別

庫教練幾時配套太刀/大錘裝比我抄

死mk先玩太刀
大錘少見人用

呢代發現玩錘好爽 扑完頭l2無敵風火輪再扑
然後發現拔刀大劍又可以玩就做左冰咒套加大劍

錘咁難用

同大劍差唔多

大劍易好多囉
錘你唔追頭無用
但追頭要你好熟隻怪先得

就到屋企
有冇人咖哩

求救

嬲巴又curry

你curry我喎

今晚
行緊山

同女女

你又唔係香港?

巫山

食咗樓下小販一串魚蛋 係幾巧食不過要12蚊串

而加愈黎愈貴

一串幾多粒先

好似打得好快
被curry了

今鋪我要雷了 玩散彈

係香港啊

大帽山

共赴大帽山

六甩

又幾貴
不過呢個年頭有好食嘅當執到彩啦

好想要炮術珠

好似出個心眼射散彈好d 成日射唔中

我兩百幾個鐘都係得2粒

幫下手破頭 我全程打頭都唔破頭

推推

打乜

冰咒

要幫手

你地有冇

The white wind of the new world?

Optional quest

有既可以開一場俾我打

有 等我打多場冰咒開

食屎玩重弩成日比佢招三連插死

我幫你

想破頭拎冠角

有冇人打聚魔?

我要升埋charm先

eyeball

斷線啊屌

一個人夠打啦

過到

謝

係咪要升地區lvl先？

森林升到3lv有黑狼鳥任好似

依隻打咗

重有其他？

仲有黑轟龍同金銀火龍同歷戰龍
不過唔係好知點出

想唔想激情咖哩牙熊

進度有排追

打到邊

頭先嬲巴curry左我幾條
而加霜翼風漂

同你打埋先

開左

三貓左你打唔打

黑狼鳥係咪唔會倒地
我拔刀大劍一刀一刀磨到佢死都無見過佢訓地

你開主線
我地入黎打

會

入黎幫主線

go?

係咪打腳先會倒
我全程砍頭一刀200幾磨
有d位其實可以蓄不過淆底

Go jer先

咁難打嘅

打勁耐
熊yeah curry

我貓左
係街人幫

上次都係熊yeah curry我

好慘 係咁被人串

帶主線未？
自私農聚魔

Null巴咩外觀

反擊未

係度講完都過晒氣
冇得即時反擊

買咪反擊

首先要買咪

呢條龍好煩

冇用外觀

啲片咁長氣

入未

又屈

用遠攻打？

即係點

頭先係重置

帶回家玉

Mo嬲

嬲爺巴士佬檢討下

仲有冇野打

終於衝到冰呪

呢條西龍

呢條龍唔好玩 好煩

一打完 全世界飛過黎

好快手

熊yeah curry

跌咗嚿軟綿綿

歐證
扑ed

未曾擁有

有冇同盟有位

我應得架

近呢兩個banner幾幻石都唔中5星角

想召喚佬想知AB土會唔會有肉色買

啲勇者屠龍屠到朝早

冇 喺集會所等熊爺curry咋

係咪有得入小隊

要幫公仔補位 唔想磨唔想上色 但係唔知邊度有肉色土賣 唔想用淘寶 福利又無

B左成晚仲未夠

聚魔之地
琴晚你地好緊張要挖果個係咩？
我搵唔到

唔係好明聚魔之地點玩
想升滅盡刀 同 做炎王裝
今晚帶我打纖細滅盡龍？

熊爺嬲到走咗, 唔curry我地

熊爺好少器

宜家要刷飾品，得紫任易出

就快朝早5點
要訓

你係邊

就算你搵到填上去都係有色差

就瘋狂挖礦汁骨打怪農地區等級跟住解鎖雷狼 黑雞 金銀火 千滅

btw千濕廢過歷戰王好多

想睇下差幾多 唔差得多就由佢 要補兩個屎比同兩隻手臂

有無圖

轉頭返去影比大師望望

差d起唔到身捉龜

歷戰王好難未過到

有無搞錯 夠打極貝唔夠打王滅

極貝係邪教擴三格硬過

腳

有冇炎王普通歷戰咖哩？
成整炎王裝

唔準丁我囡囡靚腳

有毛嗰隻

隨便

大師救命

食腳毛

隻光寶到底有幾厚血

試下3刀傷先

係咪set高血咗？
我廿幾已經唔小心卡咗一次，之前都冇試過

同我奶乾淨佢

超厚血,CLS,我已經最強出陣,卡住左34

拎唔到粒金剛晶

想快啲清完毛打寶寶
點解真光變得咁難打

本身克乜家康山茶牡丹推唔郁
然後牡丹轉早見，break前轉早見上濕身，又推得郁了

打到幾多?

36又卡咗了

S大大有50lv隊比我地抄功課未

未得閒挽

AI家康成日FS飛到對面海食唔到克乜嘢buff

棄左半年想玩返 龍絆會唔會原諒我

龍叛可恥

41就炒咗鳥
等抄S大大功課

留名學嘢手
三刀傷卡緊 27 LV

巧眼訓 光寶寶咩情況

厚到傻

我打到26就卡
都係打返MHW

過左40,41太辛苦鳥,PASS,等下批打臉角出左先算

卡31...

卡緊21...

幾時有得抄

家康 山茶 克乜野
之後配乜好

我抄nga燒傷隊
41未過,睇怕要等有片睇點打先過到
常規打法唔夠傷

燒傷

係,用天才弓,克乜野同夏實裝燒傷符

夏實 飛黎飛去 唔識玩

我用主線暗短

我天才弓又然?

41巧難,cls,龍肥就黎唔係禾玩得落去既驚

部mbp 15"到左 setup搞左成日

岩岩試埋REMOTEPLAY 壞消息係我部機擺格黎玩mh都有d lag

好消息係可以玩閃之軌跡4同p5

隻光寶咁難 係咪忽左

三日無on過龍肥同公子
係咪就黎會discord比人@跟住怒屌

26就卡

火燒特攻...

满破忍X2

賣咗其中一張卡

齊

Amiami用咩shipping method最抵玩？

屌蝦鳩我新手得一張火燒特攻

p5世界第一

隻驚已經唔係禾識既龍肥
頭先洗左6百幾萬拆加強同整把v534都係卡41

等sba開新隊先抄

2隻滿突忍真係抄唔到,等出新角再諗了

Amiami真係會上癮...無啦啦就禁咗幾萬羊

傻的嗎

事實黎

幾萬羊會唔會太少

一週年出隻OP光角同暗角俾大家打真暗同光寶寶

仲OP過克乜野既我想象唔到

仲睇緊
呢排心情好撚低落，想fing吓錢開心吓

隨個包裹送黎張卡都幾靚 記得開範細力D𠝹 佢放係頂

原來禾矛夏實

你真係好鐘意

無囡只可以對公仔打飛機

我都唔知原來夏實咁勁
我用家康打得好辛苦

冇咗小隊既

等緊CURRY鬥雞大會

可摸以PM個無豬版嘅俾我

我又要

尋晚熊爺嬲得濟del咗

大佬救我

咁細好似無乜計 整返件衫佢著算?
本來諗住叫你用綠蓋溶d流道上去再打磨返但你唔係平面好難搞

咁唯有用土補跟住磨完 再上返色咁隻手會變兩節色

唔係gk大佬最好唔好搞 皮膚好撚難上色

所以想搵肉色 得淘寶有 不過都要再填色 可能要搵巴士佬幫手 佢高手

黎幫我打兩場流斬龍

無理由架喎

好攰 今晚唔想玩

今晚有冇curry

有咪就玩

有mic都唔會唔攰

又嬲

宜家打得

而家開

我唔是高手 唔玩人型

要夜啲先有時間

冇既？

要去集會所

小隊？

我都冇mic 怕比人迫害

樓上集會區域果度呀

唔出聲即係嬲

沖埋涼睇下攰唔攰
打下聚魔

用佢既裝

Mhw係一人玩既遊戲

教練嫌棄我地

一野出兩個幣 正

硫斬狗好似可以瘋狂上身斬 我剩係第一波騎完之後打左次真蓄

整乜裝？

三天刀

3天刀掛

未返屋企

on9 拎弩插耐眠打算

好撚痛

其實唔易中 但係佢唔撚落黎好on9

未到49

有無黑狼鳥/黑轟

又比人curry

得鬥技場

抗

打

陣間可唔可以打到佢就死果陣捉怇 我仲未開特鬥

有主線

唔知幾時得喎

咁快

蓄3+L2+真蓄3=1500起跳

乜黎

我捉左但無出特鬥 有無咩特別野想打 無不如打下聚魔

3、戰痕黑狼鳥：當古代樹地區上升到lv6時會解鎖，隨機刷新，只有曆戰個體

4、金火龍：當大蟻塚地區上升到lv6時會解鎖，隨機刷新

5、銀火龍：當陸珊瑚地區上升到lv6時會解鎖，隨機刷新

6、黑轟龍：當瘴氣谷地區上升到lv6時會解鎖，隨機刷新

大劍木樁連招

可能捉鬥技冇

捉一次之後就隨機出 好似係

入唔到NULL個聚魔

搵其他人開

我開左 你地睇下入唔入到
入唔到我開救難算

好似得我入到

咁你地快d升hr

我開就個個都入到
聚魔全1

笑死

今日好開心

沖埋涼join

英文巴同班fd開晒啲龍未？

On9

@巴士佬

嬲巴真係廿四小時玩緊

等佢咁撚耐 冇帶爆G
btw thanks 嬲巴

隻貓幫我偷咗粒返黎

又比你curry咗

fku

今集高木真係好好睇
救命

今晚玩得

要上來玩喔

有冇人暗老夫金素材要靠任務先拎到
從未打到過
9成之前光貞德岩岩出仲要x2
太多人做到虛空武
宜家偷改機率

賣

賣金料買

做完任跌得1粒，等星期四2倍先All in蜜打啦

部機搬左入房 依家啲聲由個電腦moon出 啲聲勁刷
係咪要插條AUX線?

座真水仲要一個星期先30到

如果你個mon有output可以插喇叭
冇就買個有咪耳機插手制
買咗mon啦？

未買呀 只係搬入去試下位
咁睇黎要買個有output既mon
個mon太細 試玩左陣overcook玩到眼痛

打咗33次計埋任得10粒

有冇人可以carry 活動

扑左

嗨

mr200未

G大佬

尋晚先開始歷古
會盡快升到

遲咗個半鐘起身

遲左10分鐘跑到隻狗咁

點解遲

大佬巧耐冇見 有冇掛住細佬禾

矛

天鱗呢

整埋alpha手先

#779

歐洲人 去到邊都係歐洲人

珍

淨係想過光40寶龍，點搞好 ?

電網我出錢出力 應得既

你仲講 今晚幫我打到有你先好走呀

課

其實都已經有家康 有克乜嘢
摩天滿突
但都仲係卡緊36

3條摩天滿突?

邊有咁多條JJ

今次更新d稀有料易出咗好多

抽到琉卡curry真暗未?

3條Jj

點解我連31都過唔倒

S巴唔好玩勁小弟

怒卡46

真

跟唔到 卡左26

暗屬有家康 老女人都會卡關?
利串未打

咩隊 求教

隻光寶仲肥過肥婆 打都打唔入

拖爺

真心問 突滿JJ 突滿忍都卡31, 我係做錯左啲咩

火燒特攻, break前上濕身可以打上40

配埋水主加下攻試試
睇準 Break 濕身

火燒? 咁係邊個落火燒?

天才弓

咁要諗諗升唔升夏儂
雖然睇落都OKAY

呢個好似都算幾貼地

25000冰島貼地

+100, +210

喔 你講緊第一隊

呢隊巧易

試下依隊先

2條4星龍 2隻免費角 唔洗靠火燒 算係咁啦

都係打唔入 cls

成隊跟住整 少佢700戰

兩把534

即係佢係3把534 1把434

水槍530 534影響不大

反正啲鋼留黎都冇柒用 升

gun ng dou
ho rich
果然係豪宅住戶

用咗夏儂唔用水主好似仲差咗

btw 夏實定家康好用？

gun唔到
棄了

法刀斧早見果個應該最好跟

斧用刀傷果隻得唔得

山茶ho ja

5星好似用黎破OD
好似係 未FC 冇升4星果隻

有冇巴打mhw有金銀火龍調查

山茶好J啲但試咗幾場感覺上係渣啲
5星有OD+傷 山茶有退OD條加乘

牙拖玩遲禾半年,打到46,我卡41
問題:禾仲挽唔挽落去巧

佢比左咁多錢 應得既

斧唔係用水肥婆架咩?

講到禾比得少咁

下甩沙沙應該係250層
好彩D星沙武都做左25把鳥,唔係會NULL到唔想挽

贏到 39層 係咪唔駛再玩住

照道理係

啱啱開咗日姐
過多排多堆建會再易啲

39 同 40 都有幾%血嘅距離 或者要靠運氣刷刀傷 + Cri hit

第一次打到咁大壓力
之前AUTO都可以碌到去3X先要手動
呢次暗隊人強馬壯,AUTO到26竟然輸鳩左
咁樣迫害法真係CLS,有克乜野都咁,無果班真係半年後都唔知夠唔夠打50

重點都係粒金剛晶姐

冇挑戰又話悶
打唔然又話棄

法國賭神

禾只想做一隻龍豬輕輕鬆鬆過關養生

弱智終於拎冠軍

做乜笑禾寶寶

因為冇買

唔俾錢點會勁
Give and take

正想講

可能最主要係差木花開同忍掛，上次龍pool抽到爆炸突滿晒
我除咗燒傷卡得一張同低建d，其他真係跟得足晒燒傷template隊

唔打鳥,等新一批甩頭角出,D建去到50%先返頭打
依家甘辛苦真係唔岩放鬆寶寶玩

今次周年好俾返一皮野做保護費

未睇得透佢黎緊個方向想點
鳩UP無埋
真暗同寶寶呢D本身就會排期排到既
換左P可以講係乜新諗頭都無出過,連廢話都唔講
完全唔知佢打算點

買左了

god of war

可能想比驚喜大家

真係，呢期玩到好撚冇癮

半週年咪又係咁
Last Day前唔透露任何消息

隻隻驚週年都慶最少成個月
屌你垃圾龍肥到宜家都未有消息

唔知驚定喜

似係驚

執鳥

棄唔棄驚呢今次

19號先開始派野,希望唔會係孤鳩寒既每日300甩
至少都每日派一張十連啦下話

似係出合作

棄驚就有喜

有冇人有巴士佬話自己好愛龍肥cap圖

技傷龍,光屬肥大

你想我用法式麵包打你?

想佢出具具龍

肥大

想睇克乜野變卡比獸

恨鐵不成鋼

光屬皮卡丘 水蒸duck type

係既我抽夠4隻突爆

手機驚我真係得返龍肥仲係有心KEEP住玩
其他都變曬放置驚了

白貓都放置咗

放置左N個月

有新公告

悶

輕鬆龍肥

鳩驚點唔放置

白貓有自動都幾好玩 囡又正

雞黎

自從抽唔抽到我個心都無震一震既心情之後,我就知呢隻驚對我黎講已經無左吸引力
不過同PAD一樣又唔捨得直接棄左佢

想屌聖女

白貓無得掛機真係唔想玩

今日有冇開箱？

又有新野打

打緊珍水

出真暗WO

提多次大家唔駛刷住等星期四

2倍到今日完

吓 自然體毛+體包刷到10幾粒啦喎
要刷定多一set?

打算刷2set 同埋我平時d體拎晒去打帝國

不過撞左開真暗同一日 急住2點開荒就要刷定

珍水-60就真畢,巧感動

如果龍肥日唔係今個星期提早開 我先唔打真暗
升完下星期俾人極速打面

光屬D廢角,準備定2把好D

珍,下期唔出光屬人權角,牙拖話佢切

光苦貞德 企到完場

我發覺琴晚唔記得沖涼

你講出嚟巴士佬又多樣野笑柒你

當年吹奏光苦肥婆個班人已經唔見哂

全巴仲係度

仲有.......

我竟然同個咁污漕嘅人打mhw

50環光苦 準備做坦

係巴士佬唔比我去

琴晚你都冇同我打

同一個集會所都算

又要扑

你喺條村到唔計

今日清毛有場跌咗3粒

正式宣佈 扑哂啲S大大佢

我打咗咁多場淨係跌咗呢3粒...

打得唔夠多

終於爬完 唔是幾中意要搏爆擊先過到

珍 冇=唔夠勤力

連S大大都要博爆擊

我應得架

btw 咩隊

禾打完任務嗰40場之後再清咗2日體毛

有冇開箱

好煩 50層打唔贏果時差好大格血
打贏果場竟然可以剩9秒

消唔夠200毛都唔好講出嚟啦

等可以上直到45先再打了
依家太睇人品,BK唔爆/刀傷斷/燒斷左都GG

全534全滿龍全滿符？
有冇片睇
我呢隊卡31

25786

25786
.GUN

慘，諗住今日辭聽日last day，同班同事仔食餐最後午餐，點知比老細改今日即日last day

用戰力壓過去

7

除咗短530 其他全滿

25786都仲要ROLL爆擊呀
禾都係返上床訓返一年先

再嘈就屌你屎眼

上面唔係有24700 法斧早見刀陣架咩
利申跟緊但得一條滿突龍唔夠傷

IF U CAN JUST DO IT RUBBISH JAI

.gun

Noe包幾時放假

我用燒傷隊連41都過唔到,應該係打法有問題

下個星期

1001

唔中